搭車有個臭狐汗味臭既人坐隔離真係好撚難頂

如題

其實換件衫就好好多